[I/A] World Flipper 彈射世界 (156) 突然推得好快!

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

【新キャラピックアップガチャ開催中！】
5月15日 12:00より、「新キャラピックアップガチャ」を開催中です！
本ピックアップガチャでは、新キャラが登場し、提供割合がアップします！

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

復活

lm
水超換邊把先

爪

毒刀睇你玩唔玩水毒直擊

盾暫時得啖笑

lm

有水超 梗係推得快

我換晒毒

水龍盾不知幾勁

建議換邊件先

屌 眼殘sor

盾>毒>手

come

屌㩒咗鐘仔

有場叫

完？

留意到pick up開到27號，which is WF半週年

派石已經偷笑

營運半年賺夠不會舉行慶祝活動，感謝一直以來支持

結業

復活了

屌你老母用石買體好心就俾人揀確唔確定啦
禁太快用撚咗石 cy整咁多隻game都係on99咁
屌你老母啦冚家鏟

手殘禁錯？

係有紅水情況下，仲show用石選項，搏人㩒錯

係慘啲 啲石又咁撚珍貴

去到25咋喎

boss喎

以為你話pick up pool

總之半週年前完，實有限定

不要期望太多了費事失望

限定角（活動送）

一世限定

wf呢

半週年無起色就減少參與度了

其實cy好明顯已經俾少咗budget落wf 對上有啲睇頭已經係摩天樓 但嗰幾張卡竟然唔係以限定形式出

應該唔會有太大變化

好佛好佛

相信CY，唔驚

molamola

運営終了間近

斷vpn斷到哭撚左連住都S1000

上次個金頭合作活動真係不得了

上次個金頭合作活動真係廢撚到不得了

拎撚完石就收左皮
係唯一wf合作活動
真係喊出來

撞到密碼未

PW其實有心水
係冇VPN

都話open

用番po頭嗰個咪得

po頭有數據上限，我都係轉用返openvpn

咁又係 不過成日轉ip有啲煩

其實我都知
只係懶DL

有冇清想買ACC?
想先攪

50蚊

抗疫銅心帳

49

24

10蚊

睇少D奶都公
人都精神D

睇完宇都宮 人都生猛啲

你要知道

HK冇咁大的

你咪有咁大

你已經進化到男人都唔放過

是但啦

佢痴Q左線啊

有奶便是娘

我VPN用巴哈個方法用左差唔多兩個月冇斷過

J肥仔波

我就咁open都好耐冇斷

選中啲穩定長開嘅vpn就得

我就咁揀第一個

終於打哂7章主線
同埋用盡奶力打左個崩塌火劍返黎
依家係咪應該狂刷火曜日升鳩哂前排啲技佢?(差啲細板塊)
定係應該進化後排既角色
依家目前既隊伍係咁

打火協力換素材先，快過打火曜日

火協力姐係邊隻BOSS?

石巨人boss 打幣換素材
依家做緊pick up活動 掉落1.5倍

話說仲有一個半鐘換雷超 好趁依家去打

火超跌N把
水超打到依家得2把

水超個盾跌到max

開上級我地可以幫手秒

我跌個兩把都係盾

ok即刻狗衝
係pickup所以先快過火曜
定本身都已經抵過火曜

上級+你地秒唔秒到
我上級+試過打但會滅團

佢剩係跌幣

但係一個月更新一次

所以可以拿拿林打夠換夠先

要研究下

要秒你都要三隻開場就出到技chain down

聽日要考試陪唔到你打
上+唔難 基本上做到chain比打手就可以秒 另外當然要buff同屬down

啲幣拎黎換咩好? 我見佢好似越換越貴咁
本身1:1 之後5:1咁樣換落去
仲要有啲寫住5月27既但一模一樣

chain down係? 姐係技工果種?

ok唔緊要 加油
我依家暫時得一隊

佢pu出多d野比你換

正常都可以清佢池

最緊要換金底個粒素材

火就係紅焰

呢粒野刷曜日係機率跌

佢協力有個系統係

有四個角色出技就會構造 chain 隻王會強制被打停

chain愈高 down時間愈長

而當三隊出齊9招 佢就會即刻down

*構成

姐係有粒火石下面有個金兜兜住果個?

補充一下

隻boss down緊既時間 係有1.5倍傷害加成

未計叢雲之類角色對break down再有加成

哦 呢個有遇過
原來係咁既system
問題係真係要咁巧合全部人一齊開技?

呢粒

你全部角有叉電 咪可以一齊開場就打跌佢

當然auto佢會有d技判定打唔到隻王而唔開

知無人會換

打打下協力無啦啦彈個error
之後入極都入唔返

Vpn彈左？

應該唔係? 我狂掀再開都係彈返一樣message出黎
之後放棄咗就登入返主畫面無事繼續玩

唔理繼續刷

把握機會

點樣先可以收到多啲鈴鐺
成粒鐘一個都無收過淨係得我開場....

level有影響 佢會匹配返啲相應level俾你 可能你個level冇乜人開

踢雷超未

差你地

hi sler

btw 我無3m

係咪水舞光彈

風宗好過啦

sler用緊我貼個隊pf

圖?

邊個圖

風宗點踢

鏈 風書珠 風書珠

未升過黑鬼同3M

黑鬼同3M 升爆主動=ok

我係咪嚟遲咗？仲有冇得踢

唔緊要

無踢過

十分鐘 沖個涼開波， 係咪auto 就得

咩鏈 係咪粉紅色嗰個？

訓了

屌

係

開波篤一下好似會穩了

有冇話要篤去左定篤去右

開波即篤應該ok

其實全世界篤左就最穩

不過auto費事搞咁多野

你哋踢咩

雷，有冇興趣，分分鐘sler等緊

可工具人?

vpn 鳩下鳩下成日斷 撳鐘仔算

訓啦

WF咁好玩 訓覺嘅話會浪費咗PU嘅時間

扮咩

WF重要啲定訓覺重要啲，咁大個人仲咁唔識諗

一邊訓一邊WF

正解

有冇人踢雷呀

終於考曬試
可以盡情wf

咩隊

#121

gun到

但係唔夠三個人

說好的回家

工具人ok?

要3隊複製人

＃114?

yes

放超強勁絆槍ACC

TG PLS

睇嚟終於要升宗4郎。。。 呢隊係auto?

yes
不過開場tap左上角可以15秒完場
唔tap就多數50秒完場

123m有冇話要入咩珠

升完 齊人叫我

打手咪入啲加下傷嘅，23就入一or兩粒風書珠，
我入一粒，因為我入過兩粒，間中會charge得太快，未6c chain 就滿咗打手

我依家係咪應該繼續刷火巨人
刷撚到我成隊火隊技能盤MAX哂先好走去刷大蛇

齊人了

又唔使max曬先刷大蛇嘅 每隻都有升過下應該都夠打

大蛇依家呢隊都Auto過幾次
姐係刷到既話就可以起程瘋狂刷大蛇?

ok

刷咗大蛇劍先

係各打一把出黎就夠定係要突滿?

每把武器都最好突滿

大蛇刷幣最煩，無上+無pick up

無PU嗰陣靠每日三場加乘打完就算

晏啲開波

等出完超光出超大蛇

開波

儲500金換左隻角先

大蛇隻角係musssssssst

每月換一下都要5個月先凸滿

OR 可以考慮平平地幾舊水買個齊9成人既超勁ACC

10蚊排

放ACC

火狼光200PF個D都齊
乜春水毒個D第一代5星全部100LV 有凸

有絆槍
就有絆劍

同心抗疫價5舊水

冇人玩，完

呢到永遠唔係有第3人的

你回家咪夠人

係到

來來來

唔係仲差一個？

開咗場啦,負一

果個我黎

唔通要開街位

兩個人既話試下上+秒唔秒到 刷下素材

ok 咁我再開

好似差啲

亂撚曬軸

咁算啦

我聽到有人呼喚我

ok好
依家好猶豫 唔知要刷咩
究竟要刷火巨人升埋啲成隊既細雕像丫
定係要刷大蛇啲武器

聽人講果隻野係跌到出黎

上線未呀

大蛇武只係普通貨色

大蛇交換次序應該係：

5星突石
叢雲

先到武

上左

係

但so far我換到滿 一隻都未跌過

當然我都親眼見過人三場出兩隻

永遠都唔齊三個人

我見到sler

我地打緊大蛇

原來係咁
5星突石如果換到一粒返黎係唔係應該優先比佐倉先?
原來5石突石係咁重要

要唔要試下踢雷超

你其實咩名?
仲有個sler lihkg名係咩?
經常都見到佢 125lv

開咗場

突破要重複角/用突石先得

唔計活動 一個月得幾粒

至於比邊個食 可以儲住先
因為你黑起/好彩啦 抽重複5次以上 咗唔洗用石都會滿

突破都係谷數值用
有時d踢隊就係差5lv已經唔夠輸出

至於佐倉 我會覺得唔係咁大必要

而驚蝕亦可以凸限角（起碼暫時唔會抽到重複）

佢自稱無ac mon po之鬼

fail咗，點解

太遲down

7chain左

其實係咪要手操好啲？

最佳效果咪係

我今日手痕抽咗10場得一粒4星
無哂癮屌等到25號其實好似都未必會半週年
因為好似都未見到有任何消息
咁如果係咁我應該得火鼠可以突
其實火女僕係咪無咩用
開過佢招技 拎黎清小怪咁

點解你咁遲射

疾機

Sler sir教路 要6C 熄auto技

火女僕重點應該放係減耐同叉電身上

當然依家計唔算最佳

可以搭佐倉鬼頭loop技

我一嬲都係咁

你風書未爆定咩原因 咁遲

點解嘅 唔明

2 3號插風書珠wo

你地用咩武其實

屌貓頭鷹個插咗風刀珠

1. 雷鎚 2.風書 3叉電

3號用暗雙又得 乜都得 開場出到就得

...

得 試多次

全主動技爆？

頭先佢fail咗無彈上去，只可以手動開

hi

冇我份了

食飯

你地同sler打咪夠人

Ready

不過食飯

踢未

執了

大家協力時段完美錯開

訓醒

返黎

。。

now on

突然

go

䦕咗

6C要閂auto

點做

我擺住係到auto
下次會

Sor
Hi

無體力，等你地開

me冇

咁我開

見你地齊人 我打j算

使唔使我幫你打

suck都可以 我幫你吸曬出嚟

射左

吞了

finish冇體

用過踢罐就知打街場係幾慘

試過幾次路人唔帶奶瘋狂炒車

打到最後先炒係最戇鳩

已經換曬雷超，有冇水超踢罐
瘋狂刷

可以做工具人

我踢到

水up再努力

佢要兩個打手。一個工具人

我踢到

我咪打手

大快活打手好似都有打手隊

我雷拳差兩舊

？

雷超武

踢？

Ok
宗4？

見你咁慘陪你踢一陣

係咪入場tap一下

best= 入左射左上 6c熄 auto skill
down再開返

我 認唔到邊粒風書珠

sor有野做 搵奶都宮幫手吧

401437

斷
393846

我其實加咗你未。你叫咩名

到我斷...

249643

加左啦應該

430711

諗住偷懶 咁就收左皮
036482

087350

Why
351885

auto射空炮

How
389021

又有人空炮了

Come

Ok

good night bb

原來係我彈左房

不過都是時侯訓 明天請早

雷超突晒

開心仔。等水超鳥

我連工具人唔知做唔做到

今日做乜事
雷超鐘仔10場炒8場
尋日都10場炒5/6場 依家wf咁恐怖既

今次真係運営終了間近

其實ebra咁有心日日入嚟講一句都好撚勁

街場永遠唔好相信隊友，有人夠膽死帶水毒打雷超

工具人基本上無乜要求負責清boss啲buff

想大家早日脫離苦海

無得玩WF先係苦海

正 式 宣 佈 W F 復 活

女僕裝送定係限定呢？

1日1回FREE 10連...

回家未

仲唔係汁前最後CAP水

what is this....我有冇眼花

每日一次無料十連，連續一日

希望有5日

第二同第三樣係咩嚟 無中文字唔識

咁如果係咁我係咪應該將隻花魁換返做火女僕
同埋想問下 啲武器應該點改好?
大蛇果2把都突滿
火深層果把就得突2...AUTO連刷60都瘋狂炒車...

login bonus同任務

係咪木村唯人睇唔過眼接咗過嚟做

login bonus
event mission
boss battle 體力減半

曜日素材都減半

硬係覺得過咗活動任又變返原本咁冇乜信心

火巫技工唔洗一齊擺

兩隻都可以開場出技

但佢地唔係兩招都各自有用又短CD所以放埋一齊?
一個減BUFF一個BUFF個技能條

技工main技滿 可以開場出到技
同堆加隊長攻

你呢隊其實都係靠隊長輸出

佢技工得lv65，驚打非剋屬好快死

相信cy

所以應該點樣放?
刷火巨人刷撚到嘔泡先升到呢隊野出黎

5月27日はワーフリハーフアニバーサリー！
プレイヤーの皆様のご期待に添えるよう、さまざまなアップデートやキャンペーンをご用意しています。
楽しみにお待ちください！

鐘仔黨表示boss battle 本身都唔駛體力

open vpn都用唔到 有無得救

有無圖睇下點用唔到

用temp email開多個ac

就係開email出左事 不過應該關我屋企wifi事 佢好似lock左我ip咁

轉返4g真係得左

試下用data

有無人打白虎超級 無限體

125lv以下之新人

入到了?

入到啦4g 先過到 今日都係個wifi無啦啦連唔到vpn

104lv 每日剩係日任+3倍

啫係新手
半週年終於再有新血了我哋

hi i am new

i am new

我一直都new

突然推得好快!

i am new too

好多新人，半週年果然係回爐好時機

真
好多新人，半週年果然係入坑好時機

同心抗亦價放超勁ACC

3舊水

抽埋每日十抽啦
btw10蚊排

我大你一蚊

半周年冇個2號ACC在手點得

我已經有
係咪應該再要多個三開自閉刷

SURE

木村唯人接手未

下次火Up 可以抽黑狼了

會唔會太有信心

佢係咩來頭

上網打碧藍幻想 木村唯人就知

做人最緊要信自己

gbf靠佢救起?

佢RT喎

同公司幫手宣傳姐

可憐劍鬼招技個ai廢嘅屌佢老尾
夠膽死開嚟乜柒都唔中

劍鬼判家範圍細到on9

細到auto唔駛用

宗四郎>劍鬼

有冇宗四郎雷超隊抄抄
手動先用劍鬼

#114

點解跟到一樣但係傷害場場最低

要3隊複製人，15-50秒完場

Oic

上足電了

終於有得拎返插左既武器珠
好滾動

活動珠瘋狂抽插！

アップデート内容

・スキルやパワーフリップで与えたトータルダメージの演出を追加しました。
・習得済みのアビリティソウルを、鍛冶玉を消費することで変更、または外すことができるようになりました。
外したアビリティソウルは再度使用することができます。
※本アップデートまでに、上書きにより消失したアビリティソウルにつきましては後日、補填を予定しております。
・プレイヤーのキャラ、マルチボールのそれぞれが接触しなくなるよう当たり判定を調整しました。
・協力バトルにて、棺桶状態のキャラに他のプレイヤーのスキルが当たるようになりました。
・同一のスタミナ回復アイテムを、複数個まとめて使用できるようになりました。
・クエストリザルト画面のシェア機能を削除しました。
・協力バトル中にエラーが発生する現象を一部改善しました。

修正された不具合

・補助タイプのパワーフリップ技の効果が召喚系マルチボールに付与されない。
・ローディング画面にて、データの読み込みが進まず正常に進行できない場合がある。

原來隊友技能打唔到自己棺
一直都冇留意

終於可以一次用多個回體水

珠終於唔使慳住使
神營運+

twitter 9.2萬followers

....？？？ 依家9c唔係秒速down？

打街場見佢9c都唔down

惡意沽空

delay問題 應該係

竟然係鐘仔場撞到sler巴

踢水超？

我細號有打手 大號做工具人，差一個打手就得

我咪打手囉

小蜜蜂

協力任做晒了 休養生息

協力任第二日已經做曬

超高配喎，我無暴食槍無胖槍 完

無課肝王 同歐洲王嘅分別

我踢唔到暗

聽日試?

差絆槍

多出黎果d 唔知有咩用了

踢得

我都跟到

更新左，icon無左囡囡

好柒

開未
想試下

無up無動力

見到半年 回家了

今朝起身 心諗多左個山寨app既

無咗囡囡，退驚了

今晚有冇人踢水超？

有

宜家都ok

有冇雷拳，sler蛇用蜜蜂踢唔到

我都係用蜜蜂

咁你入 我唔開細號入

我冇光炮砌唔到雷拳

點解sler突然唔用蜜蜂

點解踢唔到，係咪工具人問題

唔太清楚

砌唔到，無噓之書

算啦等今晚有雷拳先踢了

係咪要工具人
我砌到

你同sler奶都宫踢，我一定要雷拳打手先得

try try

sler可以用twitter揾佢

慘

twitter?

我follow咗佢

我冇有冇id

我又要add你

有矛人今晚可以雷拳踢

呢個陣。
利申無限體，可以開二三百場

sler話踢水超

跟唔到

冇玩半年 岩岩down返 有萬7石

....

有野送咩....我都幾個月無玩一入去無野送

現在、バトルクエスト中に届いた救援依頼を選択した後、中断中のクエストに正常に復帰できない不具合が発生しており、調査を行っております。プレイヤーの皆様にはご不便、ご迷惑をおかけし、大変申し訳ございません。進捗がありましたら、お知らせにてご案内いたします。

有呀 係郵件度

勁耐無玩,有時想玩返一入到去0石冇野送...網上D WIKI 又停更..完全無方向

千幾二千紫幣無野換

Rich

新人留名
有冇人宗4踢雷超

又有高手加入

我真新

執

十連幾時送

好耐冇玩 想玩番已經唔見左個引繼 初始點刷先快 下下dl 154gb 好耐

登入畫面有垃圾筒

25號開始

點解唔同母豬連結做連動？

呢隻驚首抽超快囉

Pm me

禁錯左左邊
心諗做咩之前玩明明好快 而家做咩要每次dl data

really? 咁起碼送到27號半週年啦
30抽

我鳩估佢會出課金pack 有自選5星

希望係送一星期

70抽有啲誇張

一定係咁出撚狗動畫

其實隻暗5星真係廢到咁?點解我完全唔覺

出到有角幫佢開場控50血咪上神台

係就好 玩咗半年仲未有暗gay

近排抽唔到嗰d上到神枱既新角，突然間冇哂目標

新手lm

張木櫈又幾撚風趣

課金

熱烈歡迎新人

半週年有限可以考慮

好興奮

暗五星好慘

其實get唔到點解

唔知喎 近排踢隊成日有佢
上神枱掛

踢水超係咪暫時得上面嗰隊2打手1工具？

有無課金版小蜜蜂

依隊？

邊隻

碌返上去有人po Twitter 片

其實打手都兩三個人有 你做sup就得

香港竟然執柒快過wf

this?

Yes
三隊一樣

不要說了

香港縣

今晚十一點準時踢 只招呼到雷拳打手，

無限體狂開到死為止,有冇人跟 名額兩名

有冇人整個踢隊整合

利申只有一人都可以成團，我有一個雷拳打手可以瘋狂退房再開永動機

十一點想跟 但可能要扑野

I mean 火水風雷超整合
最好分埋重課 無課幾隻版本

nga算啦。有排搬

冇絆槍/暗槍未4突
但點解要暗槍？開場貫通？

要扑幾耐 3分鐘夠唔夠

都係 唔太想上大陸網

baha都有

晚洩

互射？

搵拉拉夾腸

咁要搞幾耐呀ching

p牌仔

baha根本已經冇人討論

好似仲屌緊佢連擊風

要入去discord gp先有
出面根本冇

係咪this

@e爸 仲有無放ac

係
入面有班人鑽研踢罐

我半年前入完之後完全冇睇過

以前未入呢個post之前平時都係果邊踢
依家升爆曬之後都冇咩點理 反而㩒下鐘仔好過

Nerf得好啊！抵撚死！

應該趁半周年
開個新po 吸引啲新人入坑
整靚仔啲#1同埋pin個整合

G持

1001

半周年免費一百抽！

[I/A] World Flipper 彈射世界 (167) 半周年慶典！免費一百抽！新手入坑好時機！

引用我是但一個回覆is ok

仲賣唔賣ac呀

踢超雷係咪依隊？

而家全民VPN呢隻驚是咪會嚟第二春

冇第一把武有冇替代？

第一把武唔係打雷崩就有既咩
同埋我諗應該冇替代

頂原來我未打過雷崩

cybaba預知未來

雷龍珠用虎王斧定係王錫好

我屌呀 而家打崩壞禁鐘仔打完返唔到去崩壞到
體力都食埋

重開驚就得

王錫啦 依家d珠會退返

鳩升完

咁癲

清晒全部水
試下磨隊好唔好用先

我-3絆

-3 都差唔多 隨時訓之前就刷夠

又話踢

幾時開始嘅事

好笑

睇公告

無人 完

依隊街場磨唔磨到超水？

磨到

求奇雷都磨到

刷到個5隻 但係好似全部都廢
留住先等25送抽？

1,3,4都係頂級正野，可以啦

隻水4星竟然T1

Lm

應該點執
有時打Weak雷龍一劈扣萬幾K
有時得幾千

常規隊差唔多啦，要再快就要玩秒隊

hana巴回家未

買個多石帳

095030
Come one fighter one sup

半周年慶典

踢到幾多場

有冇人都係咁 我見到官方有公告但已經係幾個鐘前嘅事

新手留名

打咩出？我無事

我直頭入唔到驚

你就好，又有石送

執柒喇

好黎好去 完埋個慶典就執喇 咁多位

咁嘅咩

有冇位置入到雷狐？想加小小攻
走水奶入雷狐好唔好

走暗叔係咪好啲

走暗叔咁2個位武都唔駛用天羽羽斬啦？
入咩珠好？

仲有2井 呢家有邊隻勁

無打雷超？

頂置

屌 幾時先入到驚係咪俾baba ban咗了

唔同意

冇呀，風屬角仲慘過雷屬，又冇人同我踢

其實有咩勁我已經唔知完全抽唔到新角 答唔到佢

夠玩唔使井啦，等限定

花嫁

火up

買E巴個ac

舊三巨頭重臨

直頭叫ebra回歸咪得

忍到27號

巴哈見到 呢個係wf?

第7章隻精靈

會唔會出卡呢

炎魔女出未不過死jor點出

屌 想入驚呀

呢家要刷咩先？ 人狼之後冇玩

用nord入到

英靈召喚

本身咩進度

我冇一個vpn入到 再見了

有無試過nord呀

冇買 nord

其實應該係佢未fix好

刷完火超風超

水超up埋呢幾日, 點都打先

有冇組隊心得？

雷弓sub雷龍
科學家sub貓頭鷹
技工sub狐狸

隔離post有d俾人hack左既nord ac 搵個試下?

邊個po

真係game問題 仲係A106

秒隊/磨隊？

1-2分鐘隊

秒隊有幾隊

叢雲小蜜蜂

雷拳半技半pf

雷弓機械人推fever

我想玩wf啊！！！！！

重裝試下？

記得備份

試了

驚都未入到 當我有登入

勁

有冇人跟到

cls

佛心game

我啱啱del咗data冇咗個ac求救

無引繼？Rip

明明之前綁咗game center 㗎喎

咁你咪用gamecenter引繼

變咗新ac呀

唔通你引繼禁錯綁咗新ac？

想死點算

無set到引繼密碼就rip，你send email問下囉

唔識用日文問

唉呀

點解唔等佢自己整返好

呢度有3個人雷拳pf 你砌隊sup就得

我太心急

買ebra ac 傳承

唔要呀

如果佢冇覆email 今次就真係下隻驚見

第3隻咩嚟？

光果隻？近期新角

同我之前個開服帳一樣
又係出error手多多del帳

希望宇都宮巴大步檻過

雷拳pf要放咩武同咩珠？

日文？

上網求其copy咗呢句嘢
申し訳ありません,俺のアカウント失われました,ここわ俺のアカウントのデータ

仲衰過googl translatee

ebra可唔可以幫下我

雷鎚武+珠

雷拳技打6400K傷

其餘個2隻呢

鬼頭 百鬼 雷書珠
光 滿突雷書 是但珠

咩事

應該點send俾客服

咩事先

事原由今朝開始去到晏晝都不停A106 入唔到game 咁我心急咪試下game入面個data clear 諗住試下引繼再入睇下得唔得 結果變咗新ac

都幾大獲
你自己冇引繼pw?

冇既話做乜都冇用
佢只會一直問你拎pw

試咗 入唔番 本身記得有引繼

講真都唔明點解會引唔番明明之前iphone同ipad不停引都冇問題

y入唔返
話你密碼錯?

不過最驚係佢data clear= format

你自行選擇del

咁cybaba都救你唔到

仲係度喎 只係冇咗follow

咁只好比晒你d data cy睇下佢做唔做野

慢慢撞密碼

要撞嘅撞曬

已經send曬啲課金record俾佢

試多round

有課金通常無問題

咁唔小心
鳩寫左試下 有就有無就

申し訳ありませんが、私のアカウントをGamecenterに連携したけど、新しい端末で引き続げません。もしできるなら、修復コードを再発行お願いします。
プレイヤーid: 631141248
購入履歴:
1. xx年xx月xx日 約xx時xx分
2. xx

星導石数:
約xxxx

星のカケラ数:

絆の証数:

本当にありがとうございます。

記得幾多填幾多

呢個你account 嘛

唔該曬你
但死啦 嗰3樣嘢真係唔太記得有幾多

光榮引退

或者好似pad 咁講你有邊d 5* 無邊d 5*
要證明既話課金紀錄時間應該夠用（如果佢地會幫手check)

聽天由命

等有好消息

多謝你哋咁多位愛死你哋

咁樣？

等你carry水超

點解呢家雷隊用小蜜蜂?

仲要靠你推po架
加油

有冇踼水超

我

我剩係可以用蜜蜂隊踢
暫時冇雷拳

教我組

係 不過搵多個SUP
咁就齊腳

玩家-1
RAP

咩武器同珠?

小蜜蜂招技睇落好弱雞 但係兩下就秒左

相信baba

武器
打手
絆槍/廢龍刀/暗超槍
sup
是但/充能書0突或者滿突,愚人節紅蘿蔔/暗超槍

珠
打手
是但/貓頭鷹刀/是但
sup
(充能書0突/愚人節紅蘿蔔)貓頭鷹刀/40珠/是但
(滿突)貓頭鷹刀/是但/是但

魔王都可以秒比你睇

真係吹撚脹 我用一般隊都打唔贏

冇絆槍 完

可以砌sup既啫
唔太難砌

要打暗超槍，有冇光秒隊

暗超無秒隊 最盡50秒

早晨，今晚玩通宵

屌佢老味諗住炒
原來好撚難 試左半粒鐘都未得
最後蜜蜂技應該要同片完完全全同一樣位出先扣到咁多

乳酪巴
以前error問過客服, 都等左兩三日先覆

絆槍光彈都夠秒

乳巴

抽得未

咁耐。。。不過算啦其實我已經有曬心理準備拎唔返

屌 我撞得番密碼 但點解仲係A106。。。

106好似仲整緊

乳仔又復活了

呢次係真正復活個密碼係我琴日完全冇諗過我宜家流緊眼淚

捉到你了

搞咁耐原來係記錯

琴日麻煩到咁多位 唔好意思再一次多謝你哋

離神驚復活仲有2日

早晨

但仲係入唔到

究竟幾時整好

咁開心
買多個acc玩啦

玩咗一晚通宵，差盾同短刀各一就畢業鳥

咁開心
買多個acc玩啦
0
0

細你一蚊跟

又話每日10抽？

運営終了間近了

個畫面有17個10抽

。。。。

會唔會係抽10抽最大170抽咁

究竟27號前我入到驚未呢

架仔homeoffice

有撚排

佢寫明每日一回10連抽，所以應該真係送17個10連
應該係登入+任務合計有17下

大師兄返嚟啦

巨頭復活

覆咗我

你覆佢快撚啲搞掂A106

點寫

google translate

btw宜家尷尬了宜家冇引繼問題 點覆番佢

咪如實講返自己試到密碼，但A106

170抽痴撚線

老實講

用英文啦

跟住即刻ban ac

日本無人用英文咩

但唔係通常都日文咩

用日文柒左又無禮貌咪仲死

神營運
170抽

佢個回覆似template

係TEMPLATE

一直問你拎PW

之後一直話認唔到係你本人

LOOP X 2046

完

有pw洗撚搵你

之前有個大佬錯手RECOVER左ACC
咪又係咁樣問CY拎

比晒DATA佢

但佢只係狂問你PW

當然最後拎唔到而引退

再見奶都官

頭先send完個問題俾baba 隔一陣就入到正式復活 準備迎接半週年

你就再見

咁開心
四買多個ACC抽多170連賀一賀佢

但我想問181日有冇斷登入

hi 新手想問依家咩勁

係久違嘅武O遊X 各位大師兄要歸位了

點睇登入左幾多日

任務

我126日

歡迎回家

排5蚊

屌 失而復得個感覺好爽

溟魔女

抽唔到點算

哦咩嗲多

9ho有冇抽

冇 戒左課金

DMC強勢復活

我地係WF入面再見=
E巴強勢回歸

但求2舊甩手ONLY

比我甩到你唔會再見到我入黎

平平我想問一問181日即係有冇斷登入

咁你未甩咪回家先

有時間搵新驚玩實際D

27=wf re dive

無掛

我都係178日

ok thx

1舊 排

大佬係咪真要
係既我先DL隻驚黎試PW

有興趣 我隻ac唔齊角 已經gun唔到

免費抽喎

由水魔女果期已經乜都抽唔到

講緊wf

咪就係wf 隻水魔女 之後就無中過5星

喊出黎

暗超同機械人果期已經唔夠打

.....

暗超唔夠打有乜所謂，啲武垃圾嚟
利申暗超武一把都無，得光狐同假五星真一星彩虹劍

得把暗槍有機會用下

仲要唔係用係暗隊

又突然推得好快
果然半週年威力驚人

見有得抽就番黎玩下 刷左一把火超就冇玩

好營運支持wf支持baba

證明左乳仔係大佬

咩事。。。受唔起

nga見到

黑妹個頭

A106係CY問題

你唔吊9佢佢地已經偷笑啦

割地賠償

有冇人刷水超 雷拳

170抽

應該活動打返嚟

蜜蜂得唔得

我冇啲武器，夠唔夠力

Eg 暗超槍，絆槍

雷拳跟機 不過晏d先

咁又唔知喎

呢家個個都有絆槍？

又唔係嘅不過好似大部份都有

做sub 暗超槍2-3突應該得
如果角色未升技幫唔到你

升技㩒個制啫

無絆槍唔洗暗超槍

咁冇問題啦
其實暗超槍主要係比開場貫通
但我諗其實可以拎走試下

所以template擺落去真係唔知有咩用

仲有一日半復活

半年Ea 聽日正式開服

開ser送170抽，佛到

習慣左唔期待

一陣真係17日送10石

即刻棄驚

不過170抽就算唔中5星 真係乜鳩都齊晒
仲有好心改下多餘嘅寵嘅獎勵啦
屌你幾百經真係衰過冇

本身都幾乎齊

個個都乜都齊

點先有170
係咪login就有

推測階段

應該係 每日十抽

見佢張流出圖 有17日

應該都係每日十抽

要課1pack先有

乜都無lm

唔過15 五星lm

玩左半年冇水龍lm

神驚又就嚟1001，復活在即

典 係咪刷

係咪auto就得？

我可工具?

入得返了？

係也aba做嘢好快

屌 會唔會送到執？

你係咪都回家了

我有2個ac
應該27號返黎
好玩 再課每日一抽

可唔可以講多次雷拳踢要入咩珠

仲有1井未用

我半年都仲未有一井

得26隻5星

雷崩武

幾個月無玩

洗咪上100lv ？

幾個月無玩 26隻幾乎=齊

我絆武都未有

上次試過 雷拳90 叢100都夠

咁撚多

個營運訓撚左幾個月？

27號先瞓醒

on9 game

Ok 刷得？

27號睇下點先
之前刷火超 要成千個印章
依家有無改善？

ok

btw打一陣要入𨋢

-工具

要開場狂tap？

開場tap一下

可能27號淨係同你講送免費抽然後就乜都冇變

機率直接跌武

474703
刷到換哂

無房

473553

姐係易出好多？

機率問題

同埋ss起碼保底2coin

-1工具

驚已死

@乳刀 @大快活打手

人呢

此驚已死

是

有人tag我

自私刷緊水超

連續高強度㩒鐘仔㩒咗十一個鐘成功畢業

好彩係一個月前pu返返嚟，
除咗暗超全部武
同埋一把風超斧已經齊曬超武
靜待WF結束封測 27號正式公測

玩左一陣 有d悶

做咗半年工程師 27號正式命名為ワールドフリッパー Re: Dive

初頭我都係咁，但係我買咗部新手機用舊手機得閒㩒下鐘仔，盡量唔望佢由佢auto，入咗場就做自己野，完場就等鐘仔響，火超一場磨六七分鐘都由一把都無到升爆曬，慢慢玩咗排發現以前嘅熱誠回來了

不刪檔測試服人員

手動玩，好玩

有冇人刷

我自己2部機
單機game

㩒鐘致富不是夢

揀個號做主力，我另一個號每個月刷新商店頭幾日用嚟開房就算，何況家陣上+送得仲多幣，㩒鐘仔仲加唔使煩，刷幣加刷mana

勤力㩒鐘mana無量

一日百萬

咁又無咁誇一場兩千幾，我㩒咗十一個鐘，多咗三十萬左右啦

有課果個咪主號

一日㩒四十個鐘咪得

數學天才

你個肝還好嗎？

慢慢㩒下鐘仔啦一開頭，唔使強求要刷幾多個幣，先熟悉返個感覺先

先35絆

我一個月前本身得4絆
家陣鳩下鳩下無刻意升，夠大石先㩒兩野，家陣已經43絆

自從玩返WF 人都精神左 大隻左

每日做兩下掌上壓，然後就玩WF

家陣無野做一邊㩒鐘仔另一邊玩緊一騎當千EB 刷緊首抽

玩裝甲娘

好唔好玩

母豬連結咁

啫係同一騎差唔多

有冇大佬curry

@乳刀

有無雷拳sup 幫手踢

點組需要光炮?

冇光炮 gun唔到

#654

做sup仔 唔洗光炮

唔使武?

等等 要升2u3m

唔洗

三隻都開場出到技

訓jor幾耐

唔理的

升完 ok call me

幫你捉左個伴了

208601

3m要入珠?

做乜會遲出

我知咩事了 again

M技升爆未

未就搭技書囉

啱啱直頭冇升m技

270264

做乜係咁彈依個？

vpn斷咗/唔穩定

完?

彈咗106081

準備1001
記得執好#1

到我彈

243704

今次到你哋執了

點解食體水繼續就彈error code

今次到WF執

E巴想賣ac就要執靚佢了

305939

vpn問題?

營運終了間近